[R.I.P.] 黎緊三日都係開花 咪撚再推港島post

次次去撚完港島都番黎話以後唔再去
依家有班鬼帶風向帶到黎緊六日同下星期日都係去港島冇人出聲?
所有叫人星期六日去港島既當鬼處理

血債票償！
11.24 一票不投建制派

屌你老母 自推30連都照推

血債血償呀屌你老母

血債只能血債 票你老母

鬼P牌, 分化撚, 唔洗理佢
BTW PUSH

幫推

Tui

有個post無啦啦叫人星期日去港島
跟住一堆空白AC入去推
跟住個日程表永遠都冇開花

開花唔係唔好
不過夠唔夠人先
唔夠人分分鐘多多幾個周同學.....

班人唔係好鍾意食人血饅頭先出黎?
依家個饅頭夠大啦掛 如果今次都係唔夠人之後都唔會夠
依家問題係唔夠宣傳 有班鬼係咁傳果張去港島日程表

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

唉
思緒好亂

希望香港人可以一條心
大家出黎反抗好無

係日日都開花 癱瘓香港 捉落單狗殺 逼政府就範

推

冇錯

自推30連都推唔撚郁
隔離PO無啦啦吹雞星期日去港島一堆空白AC推
R撚爆頭

係4日都開, 今晚去到星期一黎明行動都唔會停

拉

去返自己地頭啦
港島馬拉松 不了
利申 港島撚

極少開花POST上過熱門
到時實好少人/好多人去港島比人圍捕
依家都係盡人事

又block一隻

唔好再去港島喇。根本係伏

你話大家一齊渣架餐入港島 捉曬班高官逼佢地填命就ok 你話入去行就算咁收皮

自己上文宣gp睇下班大台撚, 話開花無搞手就唔放行程表, 叫佢地食屎

血債血償

實有人話會要宣傳冇人知

Push this

R撚爆頭 希望今次人血饅頭大家食完肯出番黎

推！！！！！！周同學安息 香港人反抗

唔撚過海啊 最撚憎過海啊

竟然好似推到郁 好撚感動

快閃洗撚宣傳, 自己拎個鎚仔落街做野, 1,2 分鐘就走

推唔到啊幫手推啦

再推

help push

港島不了

未撚再搞港島

十八區開花 手足充好電 黎緊幾日好緊日

Push

推 個日程表完全冇開花活動 仲話反抗 死咁多人都仲想和平集會係咩心態

的確係

次次臨星期五六都會有人彈出嚟話開花
但內容、訴求、或者注意事項乜都冇

好撚不負責任on9 post

然後實有人話講晒出嚟比狗部署
唔好當狗白痴覺得架
香港人日程表夠講晒啦

血債血債

開花

根本一直都話唔去港島
但係星期一到五大家望住張港島日程表又唔會出聲

過海煩

港島中過咁撚多次伏都仲搞，係咪弱撚智。。

No港島

18區開花

真係咁迷戀有個主題先出黎?

嗯

計畫就係開花 要唔要講埋先後順序俾班mon po狗埋伏？ 落到場就有計畫

開花呀

一直有唔同POST講緊開花

11月9日：7區開花！香港人反抗！

係你地死都要推果張港島日程表

主題就係癱瘓香港 目的就係癱瘓香港 內容就係癱瘓香港 注意事項係be water

暫時主流好似係講緊七區 自己追下TG/唔同POST

11月9日：7區開花！香港人反抗！

各有各做 鐘意去邊就去邊 要出街

秒

18區！

次次睇到呢句真係好嬲
香港真係好多人仲未有覺悟

大部份POST講緊七區 睇下今晚有冇共識/到時睇TG

11月9日：7區開花！香港人反抗！

推
咪撚再同我講話咩勇武想吹雞對準政總狗總乜乜77
港島同元天屯自成一區，其他區自己汁生
強烈唔鼓勵大家做犯法行為，建議各區開花摺紙鶴

港島冇人住咩，港島活動叫港島班人去

推啊屌

去樓下最好

根本有出過去既都係話唔再打港島
係每次星期一到五會有班鬼／冷軍係道推港島日程
再諗個主題出黎(e.g.柏林圍牆) 跟住話申請緊不反

開花最實際

港島地形好危!!

依家屋苑大堂抗爭可能都會有狗衝入黎

票係要投
但血債票償 我票你老母

血償呀票你老母

以後邊個再叫港島遊行集會邊個就係鬼

唔建議過海

分區舉殯抬空棺蓋黑旗又好
分區悼念會又好
總之一定要大搞

推呀

同意 有出過港島就個而家港島遊行根本唔work
出去煩交通 唔熟地型 逃走要跑山
自己地區拎物資都容易好多 仲要有事可以返屋企
還掂要做嘅野港島同地區係一樣

明明次次出完去大家都係話唔再去港島

講咗幾百次
都不停被人帶頭負評

唔去港島 其他邊度都去

個人覺得冇曬鐵馬先係最煩

勤仔

真係好嬲，一定出

票你老母

每日都開花

星期日好似有人講緊屯門 不過都係建議分區

趕走所有中共走狗!

我要出黎
你地唔好打爛哂D野呀下!!!!!!!!!!!

全力癱瘓香港

香港人反擊攻略

習曱甴

18區最好

唔好出黎打爛哂D野呀

同波台狗勤仔共用ac

開花係要反抗 我地要行動升級, 唔可以再一見狗就走
為周同學報仇

冇計劃先係上計
你係咪mon po狗

唔好咁做呀

今次如果大家又當冇事
我真係割哂你班冷血既仆街

港島真係好撚伏。

連續三日三夜

主要係唔熟其他區
你叫我寫自己區邊道集合
到時封商場去邊我都有得寫
其他區真係知鳩

開花都要計劃?計劃比你班狗部署?

Let the city burn

P牌分化撚，唔駛理佢

Blocked

[選戰] 文宣風向

去乜撚港島，走唔到

甴近平

大家都知
係唔明點解大家星期一到五望住D港島POST/日程可以照推

Cls 又要計劃一個月？

推 唔好再港島

票債票償，血債血償，一件事還一件事

血債血償呀, 屌你老母

pish

票你老母咩

以武制暴，唯一出路

blocked

推 勇武咪再出港島

唔可以唔記得柏林圍牆倒下30周年
國際戰線黎講意義重大

仲國際戰線

冇國際戰線場抗爭唔會走到今日，你唔好輕視

18區唔會夠人

樓主帶緊風向
唔想大家參與同國際可以connect 既活動

真…點解仲會聽人講去港島

agger
得港共會想你去港島而唔係開花
講咗幾個月去港島=預約被捕
仲有啲係咁叫人投票日前1、2日都要繼續衝
港共最想我地投唔到票 自己諗清楚投票前1、2日衝有咩意義 風險同回報又係幾多

連登五毛開花上腦
我寧願呢一星期獻花俾樂仔好過

agger
港島中過咁多次伏都仲要去？
要搞遊行搞集會去其他地方都得姐
但當有人講去九龍/其他容易be water嘅地方嗰陣又會無啦啦吹港島風

你玩交通主要公路，有好多人唔敢罷，但好配合被罷

請正名為
十八區悼念

和理非都想出席悼念

Block撚咗佢啦屌

日日開花 十八區開花

😢

夜晚開花有撚用呀

客觀啲睇
多唔多人同會唔會多幾個周同學係冇關係
暴政就係你面前，唔打就個個都梁義士周同學
RIP

夜晚想影響邊撚個呀

請正名為
十八區悼念

和理非都想出席悼念

和理非既人數先係真正為勇武手足提供保護既盾牌

推 甴近平

咪就係 個日程表亂撚到7彩 叫極都唔加開花 好似比人騎撚劫咗咁
P牌推唔到大家快推此po

分化撚黎block

我正式宣布 以後叫多句

全港18區開花 無了期罷工+口罩

身為港島L, 對地形熟識
根本已經無位走
港島不了

港島鬼地方

ppp

同感

水炮一出就變馬拉松

推 打死都唔再去送頭

唔等今晚
就係而家

最後召集
1330尖碼見
記得帶罩！
著緊制服我都出
你仲唔撚出黎？

推你老母臭西
尖沙咀撚出黎未

[中午快閃]尖沙咀返緊工既全撚部同我入黎